[底 已 起]五毛#99568鬼才達(舊名on99屌喇星/Me係鬼仔)

樣

五毛言論

背景: 恰鳩小學雞亂起人底
結果反被眾巴打起底

source:
會員on99屌喇星(舊名)底已起

LIHKG @ Android

事緣:
會員on99屌喇星開post起鳩個小學雞底 由於睇唔過眼
亦見到佢自爆左youtube ac, 決定用少少時間試下起佢底

會員on99屌喇星 youtube ac: pc 9527
竟然連接左google+ 成功左第一步

但咁既資料太唔足夠 亦好容易起錯底
再慢慢睇下youtube ac比到D咩我地 發現原來on99屌喇星upload過幾條片
其中一條

相信該留言者熟悉片主 亦都透露左pc 9527亦即係on99屌喇星叫Joe

然後我地就開始用google+比既資料去起底
首先係Tam Hiu Sze小姐

為左確保無搵錯人 我係Tam Hiu Sze小姐既friend list試下搵唔搵到common friend

結果成功搵到Hoi Kit Leung

再搵到Cody Lam

已經代表無起錯 不過重點主角都係依位叫呀Joe既人

幾位friend list都不約而同有依位Joe Lee

而Joe Lee friend list亦都有Andy Lee
咁多資料加埋已經幾肯定會員on99屌喇星就係Joe Lee

再保守D 我地睇埋Joe Lee既Facebook

係倫敦讀緊書

亦都同會員on99屌喇星一樣好關注時事

最後就係會員on99屌喇星出場喇！！！

由於無其他相 透過2張相既推測

會員on99屌喇星就係前排中間

五毛XANNAX

五毛關所謂嘅屈無證據全部都係冇說服力

五毛關邏輯＝ 唔支持港獨就係五毛
五毛關 居然 屈黃之鋒係五毛
其實我雖然唔支持香港獨立但係 我都支持佢哋有言論自由 有自己嘅意見， 係關愛座hunter呢條撚屌係咁咬住我唔放屈我係五毛， 佢屈我係五毛嘅原因無非就係因為之前我串佢 叫人唔好投票俾泛民之後佢就嬲嬲豬

我係 本土派 梁天琦嗰隻

平時呢班垃圾就屌鳩泛民， 而家就 死去做死狗 跪低求泛民幫手

佢直情樣衰㖭啦 人形豬

人地靚仔過你fit過你
你仲好意思貼人上黎

至少我一定冇佢咁肥 個鼻唔會 扁到成隻八哥狗咁

唔好侮辱八哥狗

八哥都靚仔過佢廿倍啦， 佢呢啲人 叫雞 隻雞都唔撚做佢生意呀

pish

五毛十卜ching

講中左

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。